保護圖書 不可破壞 好感動

香港示威者用行動證明左

我們不是暴徒！

是你教我們和平示威沒有用